今晚‘我們都係韓國人 韓國🇰🇷

亞洲人就要撐

韓國🇰🇷加油

買左$20 墨仔
韓仔讓路

韓國都係炎黃子孫

買咁大

狗會戶口得咁多

幫亞洲人爭返口氣!

矛閪國贏左都唔撚光彩以為強國人先會咁打飛機

牙蓋大是大非玩膠

只有建國議題係大是大非

日本爭咗了韓國就算啦冇所謂

日本侵華

日本仔當年殺左我地好多中國人

牙蓋呢下明辨是非

0:3

韓仔咁廢好心就比返個位中國啦

中韓友好

十卜韓妹

大家黃種人見到泡菜輸左都有啲失落, 本來可以1比1, 抵佢日日犯規仲要手球輸12碼
我只會支持日本隊